★私樓自住撚，點睇自己單位不停升值，又唔賣得？

賣左，同價錢只能買比自己更細單位

無理由越住越細

按俾銀行借一大筆錢，買細單位收租，有時又未必即時租出，但要照還錢俾銀行

only一個自住單位真係同自我打J冇分別

有冇高見

所以佢地要繼續返工

差銄仲要貴d

綜援+公屋，有真錢傱天而降，真正可以揮霍

私樓自住撚要賺2百萬，基本上要由自己由住開eg 400呎賣掉，再買返一百呎細單位，才可以賺到

爽

加按套現2球, 貸款開支3%, 買REITS股息8%

腦魔抄我topic =.=

你換得樓就儲左筆錢ga la

按左自己層樓俾銀行借一筆大錢買細單位放租，根本沒=$0收入，因為要還錢俾Bank

要過2、30年後才多左個物業

本金唔使還？

topic我突然唸到，乜有相同topic?

好多人冇計按左俾Bank d 本金要還GA!

唔通銀行送咩！

所以應該努力返工儲錢買多約層樓

魔魔，你仲有幾多老本食

一年10萬息差
你老綜都無咁多啦

有層自住, 起碼叫平倉
無樓等如沽空緊, 俾人夾撚左好多年啦

所以咪成班圍爐笑公屋

得罪講句，私樓仔得一層自住樓根本唔算咩資產😂

同你諗法一樣😚

等到樓市就爆前賣 然後入番幾手
簡單

但公屋撚個期望合理，佢地只係望有間屋住，私樓撚有個錯覺換屋可以抽返一舊錢出黎

幾時爆？2047？

樓價不停升，換樓只會越換越細

No reply

唔止一層咪得🤤👌🏼

樓價不論升跌，屋換屋從來就只有蝕底，樓價跌時你賣個價都唔會靚啦，一係只買，一係只賣，後者當然有兩個物業先好做啦，樓唔同股票，屋換屋唔係夾好時間要訓街

又9up

u again

I have time today

why u have time? no need to work today?

Watch NBA 射波

溝條女返嚟，睇住佢越嚟越靚

就開始諗幾時賣佢去做雞

笑而不語

越來越靚？

你有時光機？

只有越來越肥，越來越老，從未聽過越來越靚

U廢青

U蓋青

LM日日訓到中午 平時食幾多餐

你未溝過學生妹，睇住佢慢慢進化成

偽韓，偽ABC，HK OL

我都覺得好可惜

公屋仔

魔魔平時食咩